好撚唔開心但又up唔出

總有一種覺得自己唔夠好 比人忽略嘅feel

Call 我呀

我明